陳冠希真係underrated得好緊要😞

第一個可以將廣東話rap由小眾帶去主流既歌手
廣東話同普通話都rap得好
香港rap界殿堂級人馬
屌打乜野mc jin農夫果d

香港地

佢首香港地唱到街知巷聞

外國個潮牌heat到傻 喺香港得壞孩子型像

另外有2首我特別鍾意：
戰爭
Everywhere we go

heat

佢係一個超級聰明既人黎

gd都係聽佢d歌大

GD抄佢style

點解講希哥都有負評😑

漁記收皮clot都未收皮啦

可以食咁多女真係高手

我有佢咁靚都媾死女啦

大把人高大靚仔過佢都冇咁犀利

係有d心做hip hop,不過點同mcjin比

其實農夫係佢帶起

陳奐仁真係勁

mcjin freestyle 就勁，rap廣告話好廢

呢句真

係咩😮

佢係有料+有樣
其實香港娛圈都無左個有料有樣既人才